中資員工呼籲大家取消中資銀行戶口，否則資料會被送中

轉載from時事台

中資員工叫大家好快快cut 哂中資戶口 否則資料會被送中

其實各大中資行呢幾年已經有所謂NewGen project , 大部份data 都搬哂上去。

push

取消左戶口就會删除資料？

秒

起碼日後既資料安全先啦

弟時見邊個有錢
直接抄家

特殊情形下
起碼小左隨時抄家既風險

持續過料 立即止血

你揀

取消又好
唔再用又好啦
中銀呢D共企,咪再用啦

反正都冇錢

拎晒出來唔用佢咪得

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

只少你往後改地址改工作改消費模式佢無得update